馮盈盈「新仔」身份曝光！任職地產執董 姐夫係舖王

緋聞多多嘅馮盈盈，繼早前被東網爆出同何家公子何猷亨上遊艇開船P後，最近又爆出同西裝男撐枱腳，一餐晏仔3,000蚊埋單，盈盈事後解釋只係向對方請教投資，唔係拍拖！呢位西裝男來頭原來非常猛料，係大鴻輝興業地產執行董事曹展康（Bobby），姐夫係有「舖王」之稱嘅梁紹鴻。

梁紹鴻2013年首度登上《福布斯》香港富豪榜，7年來一直保持上榜紀錄，2020年，以45億美元（約351億港元）排名第19位！Bobby備受姐夫重用，經常一同出席重要場合，例如開幕儀式。去年梁紹鴻丁母憂，Bobby家姐曹文晶以「媳」位列在訃聞上。

身為地產界才俊嘅Bobby愛玩名車，收藏多部法拉利，不過為人低調，現時都係單身！有指，佢同盈盈係透過朋友介紹而認識！而今日，盈盈就喺社交網上載藍天白雲照，睇嚟心情相當唔錯！

心情靚爆！

大鴻輝

fyy俾咗幾錢
日日留版面俾佢

肯定同ex鬥
好快都結婚

荃灣地標

雞一隻

原來呢隻熊貓咁大食🐼

食餐飯又話新歡

好撚煩呀日撚日畀錢報紙佬造緋聞

諗唔到有咩人會同佢認真過人世

到衣家都係叫英皇
老屎忽唔接受新事物

有冇做過愛先

到底呢隻雞有咩咁出名，成日都有佢啲新聞

盈盈唔好呀
呢啲友仔屌完你就算嘅啦
唔會對你真心㗎

好想屌fyy 呢隻高級雞

愛收藏名車

fyy呢種地鐵佢應該第一次收藏

寶寶閃婚佢接受唔到

有錢都唔小FYY, 佢把聲咁q 嘈

”我要活得比你好”

粗口爛舌mk妹一件
點裝扮都高貴唔到㗎喇
洗唔到陣巴渣八婆味
有錢佬但求屌完有得同其他富豪吹水
人人都屌過 我無屌過好無飛㗎嘛

又唔係喎，食下姐仔，玩名氣幾過癮，同d朋友食飯傾野，可以話：屌！上個禮拜屌完FYY,嘩，自動波。咁都有面啦

應該掂啦 , 好主動搵仔., 努力就有機會,

FYY 當然想快結婚

條仔未必想

人地咁有錢

唔玩吓先？

世上咁多女又後生過FYY, 又靚過FYY, 身材又好過FYY, 性格又好過FYY

航空母艦嚟

咁寶寶老婆真係好過佢好多嘛

我係寶寶, 識到個女仔咁好, 我都閃婚啦

炮房要裝隔音先掂

目標係姐夫，完全正確

我就唔信人地會睇中佢

又未必既
Isabella同李澤楷都生咗三件
講MK無學歷Isabella都轉幾條街啦
fyy話哂都HKU畢業

到底呢個post入面有幾多個係男人黎.
講啲野可以咁八婆既.

屌你老味 成撚日講佢做乜9
關我9事咩日日開post吹奏佢
本身對佢已經無乜好感
而家見到佢都想屌佢兩野

佢未又係為錢

食餐飯就話人地拍拖
咩年代

How much??

格拉底好核特

但係有錢佬都幾鐘意娶女明星
無論佢地n手西定點都有光環

週圍搵老細. 之前送塊西比賭王個仔屌.

結婚，離婚，分身家

係依到先有人介意n手西姐

咁淫點都會有既
佢會聞ex個加拿大 仲話好香

想像到佢含撚奶袋當食雪條

你會唔會幫個肉便器埋單？

當啲有錢佬傻咩

雞

好撚樣衰

奀星同記者夾新聞

我唔想知我睇唔到唔關我事

300幾億港元
洗十世都洗唔哂

朋友介紹定馬伕乍

呢度大把打手唔收錢幫佢宣傳

盈雞又真心咩？

agger 佢個寶寶move on左

依家TVB得佢可以食少少後生條水，block埋呢條水就係咁先

玩半年就完啦呢條女

isabella識低調

鹹魚青菜各有喜愛，寶寶慢用吧

麥明詩都唔撈 學是學非終於散埋
剩返成堆不知名kol 同fyy 9up意淫

ching
炮房真係1間3m x 3m嘅房咩？

隧道挖掘機嚟

G

大鴻輝痴撚線咁多舖

又的確有幾分似樣

淨係見佢成日夾胸夾到好辛苦，夾到條線出黎但個波係偏既

條仔就一定想屌佢 你會唔會請教人投資？

邊爐鋪王

其實唔明點解有錢佬鍾意女明星
係人都知女明星係雞啦

食名氣嘛
正如點解D 西裝友死慳爛慳都要買勞
用手機睇時間唔得咩？

半年咁長

講真呢個fyy認真係雞黎
近呢五六年港姐得佢一個咁誇張
周圍識有錢佬

睇電視既時候指住隻雞
大大聲同班豬朋狗友講食過啦呢隻雞
不知幾撚威

所以最後佢老竇咪都係唔俾呢條女入門

地鐵係人都上得喎

另一個講
我上個月屌左喇喎

佢都係一心搵水魚埋單啫

靚女 = 男人有錢 ，各取所需姐⋯⋯
況且入娛樂圈， 點會唔貪慕虛名呢？

最好笑一定係 吳若希

個名咁臭, 都嫁到個有錢仔

唔知佢老公 係咩心態

郭富誠 又有錢, 又食咁多女

結果一樣同件 天王訓練班 既女人結婚

釣到金龜就即刻俾佢中出
如果好彩有咗, 就可以逼婚
就算對方只係玩下, 唔想同佢結婚, 都有大筆錢俾佢做補償

真，裕美又係雞，fyy 又係雞，比我簡都會簡裕美,可想而知fyy真係cv好花，平時做節目啲反應噁心到，堂堂港姐要靠做7野上位

睇下連登d回覆量咪知

不過其實佢老公都唔算係真係好有錢
中產多少少

你應該住跑馬地，right ？

即係唔係話睇唔起你 你個興趣係做咩都唔關我事
但係一個男人既自信同埋優越感係建立係屌過邊條女
係我眼中只不過條垃圾

無人想睇黨姐新聞

其實篇文垃撚圾，講明係姐夫，又洗咩寫多次佢姐夫死老母時佢家姐係媳...

好煩
自從佢個ex 話要結婚 成日都見到佢
佢條氣唔順硬係要好似show 自己過得仲好
正一心理唔平衡嘅attention seeker

臭雞 fyy

你係邊撚個? 憑乜覺得人地需要你睇得起?
痾篤尿睇清楚自己咩身份咩地位先啦屌 on99咁

地產才俊

夠淫夠主動掛

其實佢個Ex見到佢而家咁仲開心

呢d野唔關身份地位事
尊重係人哋俾 即係你可以覺得值得尊重 我都一樣可以
人哋有錢過你 唔代表人哋係高人一等過你
如果你有咁嘅諗法 我覺得你做人太自卑

又點會唔關啊柒頭
比李家誠睇得起同比你睇得起冇分別呀?
係我地自卑定你自大啊?

想扮有料死去抖音呃小學生啦
呢度冇人會尊重D 冇身份冇地位又一出黎就話人垃圾既死廢柴嫁

你搵錢有冇林鄭咁多? 咁林鄭係咪可以睇唔起你?
但係你自己有又有冇資格睇唔起林鄭?

事實上係你自卑 你嘅自卑顯出你嘅自大

自己對住塊鏡講一次＂事實上係你自卑 你嘅自卑顯出你嘅自大＂